新手真倉每日交易記錄

玩左半年到
開始感覺到自己建立到少少rules
歡迎大家入嚟睇我仆街

美股升兩日就打曬飛機

支持

宜家盤後NLV: us$78926
成個portfolio 大概會分十等份入
視乎風險同想買既股既行業有太多相同可能會有調整
Margin 最多係1.6x
現倉

Lm 支持 巴打依家return 幾多？

樓主呢個係咩app

ib

食個大浪好過密密trade啦

新手都禁勁。

跑贏契媽
老實講真係唔多
今年有咁多倍升股
同埋個人打法好保守
今個月岩岩先入市兩日
如果個市牛到月尾今個月應該包輸

針無兩頭利啦
有早之我2012年all in bitcoin